你地啲細容量舊sd卡會點處理

有差唔多10張8gb 幾張16gb 32 gb
想全部換晒128gb
有諗過拎晒啲舊卡去燒，最安全，但會唔會有毒氣

放咸片

整張大既仲方便啦
有2隻2tb HDD儲緊

齊齊來一遍

sd卡好安全
用水浸都唔驚

咁細張又唔常用，俾人拎左咪

無時無刻都記住叫聲響遍天

我有張絕版64MBsd card

我最細都係512mb

幾多年前

細舊卡有無興趣賣比我？
我好鍾意儲咁的野，每張細卡擺啲file 。
另外，有時同朋友去旅行，影咗相，都會擺係sd 卡比人。
而定最細都買16gb , 又好似大得滯咁。

我就係想問有咩方法安全咁消滅啲細容量卡

點解要消滅佢，放過d咩

都係嗰啲啦

share la

來放咸片，由從頭再一遍

想睇閃卡

4G 8G 舊SD卡
最適合用黎做 Memtest Clonezilla 呢類 boot 機碟

有冇野可以將一大排細容量既卡串埋做一張咁用

上網dl 專用軟件。
如果擺過閃卡就當我無講過。
如果係擺普通甜片咁都無咩特別者。

以前淘寶見過有，但唔記得叫咩

【突發】狂徒製淫照網上辱阿嬌

放killerjo 片再送俾朋友

用細舊卡親手比file其他人 例如print野print相舖頭
比人整唔見都唔可惜

屌 係啦
呢舊野淘寶都要2舊人民斃

我都想知 d sd 卡同 usb 手指好難處理

手指就更加阻地方

轉哂做雲端

用鎚仔揼爛佢

我重有16mb 最長嗰隻memory stick，夠舊未？

2000年左右果時買堆dc仔通常都會有張16MB sd card送

我嗰張 8mb

有無興趣賣比我？

有Sony相機同PSP第一代先用到嗰隻奇怪大卡
最細嗰張128mb

我就係咁做。
最多係同朋友去旅行，幫佢影咗相，影唔係問題，交相先麻煩。
影完相當晚比，去旅行返到酒店都累死，點俾。
返到香港，whatsapp 比，又壓縮過。fb 擺相要擺選過的相。
我以前會開個email , 免費開個dropbox acc ，up完相，成個acc 連email 扔俾人自己慢慢dl 。到最後發覺好晒自己時間。
到最最後，去黃金買張16gb 卡，影完成張sd 卡送俾朋友好過。

啪斷佢,分兩日掉
鬼得閒搵你兩日垃圾,再整好你張卡去睇下有冇閃卡咩
況且啪斷應該整唔返

屋企好多floppy

2舊人仔，補多小小買舊sandisk ssd 好過

出去黃金個time cost唔係仲大咩
開個gmail 用google drive都唔夠做！？

兩隻2tb
你啲收藏量都好勁下喎

我屋企有磁碟

入D香港抗爭嘅片 同歌 然後寄返大陸

好少者⋯

逐個逐個開gmail?
然後慢慢up相⋯
我無講我住邊⋯我住錦田區，上網寬頻得8mb , up相好撚慢

一個post引晒D老坑出黎

我屋企有套5.25吋floppy軒轅劍楓之舞

我有張32mb

抄晒反送中文宣，去藍絲重地周圍放，
班廢老以為執到寶

我覺得一定唔係燒先

扑碎佢地